128維園見

要行動post 呀呀呀呀呀！！！

推

你啱喎

大家記住去喇

樓主都記住去唔好做冷氣軍師

我覺得會喺維園見到樓豬

推x2

我無野講

pish

見過樓豬真人 絲打嚟

去

維園好大 要人

128 維園見

無二百萬人樓豬會唔開心

幫推

大家盡情推

再幫推

落力d

PUSH

push

大家加油！

推上熱門俾全世界見到

樓豬希望乞個推

Push

所有戰線要人
包括128 遊行

1208

612 721 831 1001 1111 1117

同我發夢都記住呢個日子

唔好忘記手足嘅犧牲
唔好慣
唔好麻木

話俾全世界知香港人係幾咁堅毅不屈

1208 1208

12.8

乞個正評乞個推

Push lm

12 月 8

五

大

訴

求

缺

一

不

可

屌 唔小心負皮左..

唔係唔去下話

香

港

Tui tui tui

人

我原諒你

不分化
不割

128

報

仇

罰你推十次

知道

二

三

四

推一推

斷左

同我掃哂熱門d post佢

可唔可以上熱門先？

12.8 維園見

上唔到樓豬喊架

見你咁慘
幫你推下

痴線佬

12.8 維園見

你地唔忍心見到樓豬喊架可

絲打嚟
所以係痴線婆

多謝你
獎你推多十次

Qq連豬

樓豬攰
但樓豬唔會放棄
行動po上熱門

唔好諗住用眼淚博同情

樓豬眼淺

d正皮去晒邊

係時候展現連登仔女嘅力量

樓豬傻架自言自語

手指好攰

多你一個好多

繼續推呀

tui

推埋其他po

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

推 推推

齊齊推，推完呢個推隔嚟，我要見到成版熱門都係

yesyes agree!

維園見

its my duty

推爆

見到隔離po 上到熱門喇
繼續！

知道！

推啊

加油努力輸左無飯食

推呀！

香港人係唔會輸架

12月8！

上呀！！！！

pushhhh

入嚟就推一推 上呀！！

要比國際睇到香港人決心

上熱門！

pishpish

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

12.8 維園見！

置頂！！

128維園見

好開心 上到熱門

128 128 128
推

推埋其他！要成版熱門都係！

T

推撚爆你

128 維園見

推爆我啦求下大家

到時見

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

到時見 我會著黑衫 要相認

正呀喂

12.8日見

睇唔睇到香港人幾努力！

五大訢求

缺一不可

其實除咗連登推
喺fb tg啲大大小小嘅group都要post一次
係連登圍爐作用有限 即刻同我share出去

對！ 所有platform 要人

推埋出去

讓世界看見我們的堅持

堅持到底
就是勝利

128見
甴近平

原來係咁改架

Psuh

See you on 12 月 8

12 8維園見

唔好俾人睇死

128 到時見

大巴大巴車落香港政府、黑警同藍絲度

其實除咗連登推喺fb tg啲大大小小嘅group都要post一次喺連登圍爐作用有限
即刻同我share出去
樓主將呢個置頂

Done!

Thanks baby

即刻同我推埋出去

Gogogo!

繼續去

推！

(128+128-128)*128/128=128
Magic number

頂左
謝巴打

Magic!

128 128

gogogo

唔好俾佢沉

行動喇香港人

推走d膠po 要行動po

洗版

文宣組上力

我要再見大家200萬人！

推 手足注意安全 和理非主導

128 維園見！！！

P

Tui

PUSHHHH!

Gogo lets go

fire in the hole

甴近平

推啊 到時見

推呀 好興奮呀

Sure

唔想見到連登淪陷

me too

I love you 3000

樓豬點解咁痴線

無得解因為香港是我家

好啦咁我都出嚟啦

Pish

咁就乖喇

多謝你提醒我

唔洗多謝，到時見啦

定義「人血饅頭」

幫手推

多謝大家

怒推

128
128

每po一推

128
維園見

光復香港

時代革命

Push!

12.8維園見
五大訴求，缺一不可

推走晒膠po please

推到全個熱門都係128

Hoballching

啊

上熱門 推

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

樓主係咪思覺老師？

要人
128維園見

再推

想成個熱門都係12.8行動post

推曬佢

出黎呀香港人

.

痾完屎，推

推1

推2

推3

推4

推5

推6

星期日見

推7

推8

推9

推10

推
樓主好名好名